有無人會/想去三月尾米津玄師演唱會

睇完上次個live覺得好正
不過要搭飛機🤦🏻‍♀️

想，但無錢

係
要飛台灣真係幾貴

仲要無假

想。但黃牛好撚貴

上網睇過好似1600係幾貴
不過都仲接受到

有無呀
想搵個伴呀屌
自己一個少驚

台灣算好易去
最多咪盡量唔好咁夜返酒店/HOSTEL
一條友真係唔洗點驚

都係既
但係有人陪開心啲

1500黄牛真係不了
買咗都怕走數
其實夠膽可以當日去現場等黄牛跌價先買